2018 Summer Intern 資料交流 （1）

又到左apply intern既時候
Mon緊有咩好野apply

下個禮拜去見Computershare既Corporate service
有咩要注意

巴打收到Interview?
介唔介意講小小Background?
我都有Apply但連Interview都無

有冇人講下EY 2018 Summer Intern？
如果有人收到Interview可唔可以講下

in完啦

Assurance

下
前兩日佢先叫我再sd多次啲文件
即係點 我之前已經sd左一次其實

我send完文件佢就send email叫我去AC

可唔可以講下流程/有咩特別注意

Self intro, case study, written test
無咩特別 平常心面對